入黎，學美軍嗌 U.S.A. (有片)

大家都見到揮美國旗慢慢開始起作用
小弟亦都聽到有旗海時候D人一齊嗌U.S.A.
已經做得好好

但係可以更好

就係學班SEAL咁嗌

佢地係咁嗌嘅
教官/兵仔
： U. S.
：A！
： U. S.
：A！
： U. S.
：A！

係咪即刻好L有氣勢le

咁簡單都唔明可以睇依個reference:

一開頭5秒就係
全部人同我學晒佢

光復香港
時代革命

921 屯門見

P牌開po求幫推

U.S.!
A!

Push once!

U.S.!
A!

Push twice!

5 Demands
NOT one less!

U.S.!
A!

Push thrice!

Sir This Way!!!

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

U.S.!
A!

The fourth push!

嗌到82Airborne降落係中環

U.S.!
A!

The fifth push!

嗌到101stAirborne降落係添馬

U.S.!
A!

The sixth push!

嗌到SEAL係尖沙咀登陸

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我覺會令人反感